<突發> 民陣宣佈，取消星期一「三罷」同包圍立法會。

屌你老母真係狗改不了吃屎，又縮。又階段性勝利

記者問民陣，點解星期一唔做「三罷」？民陣答覆：「要返回社區，做好宣傳！」

屌你老母閪！屌你老母閪！屌你老母閪！屌你老母閪！屌你老母閪！屌你老母閪！

發夢時仲民乜陣，香港人發夢時已經唔需要民陣

屌！民陣又開始婡土穩

維穩

玩撚完未？

不如唔好理鳩佢哋，自發罷啦

唉 香港大多數都係左左地膠, 永遠跟住大台支笛